反正每日150個，改晒d小紅書做來港抗共攻略比廣東武漢人有無得諗

見最新個單武漢新聞，佢地勇武到痴線，流晒血又唔帶口罩。

諗一諗，反正我地硬食每日150個，我寧願d公屋綜援比班反共勇武中國人。

優點如下

1.分化在港親共中國人

增加他們被國内同胞閒言閒語、疑神疑鬼機會。中共最叻玩分化，我地學返返佢地。
"落得黎香港，就係有反共既潛在可能！"

2. 增加香港勇武派人數

當我睇live 聽見立法會其中一位死士係有口音來自中國既香港人，佢話兄弟姐妹要互相扶持，我就明白網上五毛唔係代表晒全部中國人。好大班中國人佢地發咗聲都根本無人知。佢地係敵人既敵人，我真心好想發聲支持佢地。

3. 鼓勵中國人遍地開花
中共最驚就係呢樣野，我地要往死裡打，一日未贏，一日都要向牆内輸出香港或中國國地反抗消息，比牆内抗共兄弟知道佢地做既野，香港人見到

最後，與其每日硬食150蛀米蟲，我寧願幫助接收大陸真勇武

正評改晒d小紅書變來港抗共攻略，分化來港中國人

負評中國人沒有一個是無辜的

G持

我自己係文宣又識改圖，大家點睇呢個方向

我無嘢講

我自問自己只係個文弱獨男死廢青，唔打得又唔夠勇

見到牆内武漢班勇武派 我真係覺得好羞家

好想支持佢地黎香港一齊抗爭
我地有公屋又有綜援，中文大學收中國人仲多過香港人呀dllm

憑咩唔可以養佢地

thanks無野講個班推post

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號投訴你

自己推到上熱門

敵退我追
敵疲我打
呢個時候就更加要往死裡打

屌, 唔係真係無野好講吓話

push

我想飲水 我冇野講

毛主席既嘢一定要識啦

而家中國貧富懸殊
係時候重上井岡山了

改得夠多可能仲可以害埋本身真係寫個條友

教埋大陸人落黎買Gear

pish

gg持

有得諗
D圖嘅對象會係咩人

或者攻陷抖音 開頭扮正常拍片 然後等d大陸人睇睇下就

推

我無野講

有得諗
要宣揚我地偉大既毛主席革命思想

反攻大陸

150 個最大用處

往死裡打

你post 上去唔夠一分鐘就河蟹咗啦，要諗下

用小紅書包裝

佢地壓迫我地就要支持
不過唔係77個日講

佢地真係勇武派
最好佢地學番一百年前咁
我地一定好支持

利申我係愛國愛港

平時d議員唔係好鐘意新移民
張超紅唔係好鐘意難民咩

我地幫佢地宣傳比武漢人聽
建制派和張超紅全力支持武漢新移民及難民

向毛澤東同志學習

go
咩都要試咩都要做